［手快有手慢無］屯門田景邨良心業主開價近1000萬助連登仔買樓上車

樓市陷瘋狂，業主叫價沒有更癲，只有更癲，屯門更驚見公屋叫價高達「9球」!
祥益地產黃慶德表示，二手樓非常缺盤，業主開價趨進取，其中剛誕下公屋王的田景邨，更出現天價放盤。單位為田裕樓高層20室，實用面積489方呎，業主2007年僅以23萬元買入自住，間了三間睡房，現有意換樓，於是放賣這間公屋，兩個市場放盤，綠表叫價350萬元，由於自由市場須補地價63%，故叫價高達920萬元，呎價18,814元，一旦售出，將創下全港歷來最貴公屋紀錄。沙田顯徑邨為現時全港最貴公屋，成交價530萬元，即是次田景邨叫價比公屋王貴74%。
屯門另一間癲價放盤公屋，為良景邨良賢樓中層戶，實用面積531方呎，自由市場叫價777萬元，呎價14,633元。

有900萬洗鬼買公屋

900萬市區大形屋苑都買到，洗撚買牛屎地區公屋

香港咁多傻人有人真係買都唔出奇

專家食屎.jpg

用九百萬買間公屋做公屋仔 真係人唔笑狗都吠 個孽煮應該拉入青山

兩條邨兩個業主應該都係智障

九百萬田景邨 X10

托市姐

900萬 屯門 公屋

人地廢時搞補地價托起佢咋
大驚小怪
九百萬夠瓏門兩房啦

連登入息中位數5萬，兩公婆10萬，當唔食唔洗一儲年120萬，都唔洗10年就可以一炮買到公屋王，做人生大贏家

窮人恩物 唔買幾年後睇番一定會好後悔

23萬入 放900萬

900萬買左，之後每月放租3萬，賣點有精神病患者做鄰居，可以結識各國朋友主要南亞，又可以每日聽到蝗語，仲有最大賣點可以經常睇到空中飛人表演

誤植

補地價 政府食最大份

留名睇下年賣2000萬

下年好能田景邨有人開價5000萬

1000萬why not 住市區